Keep up一道relationship根本唔可以靠真心

掏真心講感情，當對方習慣之後會開始當你老鳳

純情仔女啱啱拍拖一定對對方好好，百般呵護，可惜人性就係咁，太容易嘅嘢係唔會珍惜

所以人一定會成長，慢慢識得扮黑面唱紅臉，有時就算唔想都要冷待下對方等佢清醒下，有時又會扮激情畀surprise

唉，好攰

Keep up

想裝逼用下英文，是咪錯了

裝你母逼 死支那仔

牛逼

傻逼

蠢逼

點？我係要用呀，吹？cctoy狗好嬲好嬲？

別拆穿，想引班支語警察幫我推po